[冰加火就等於我]GOT權力的遊戲S07E05劇透討論區

繼續
洋蔥串佢個句

今集D對白
jon比人串矮，gendry davos

dickon 出一出現就死咗so9sad

有乜理由捉隻white walker 去king's landing 會係good idea, 通常啲喪屍片都係咁開頭 結局就係全部人死撚曬, 雖然而家都差唔多 dickon

背叛olenna 丫啦 抵死啦

King of the north都去埋係咩玩法？
我仲諗住會返 Winterfell

其實係唔係順路？佢番去露個面唔得既咩

坐船直去eastwatch

Westeros Suicide Squad

屌以為 Jaime 讀錯佢個名咁有記憶點，個樣又肆肆正正嚟緊會有發圍，點知咁撚快就死咗

Sam仔正式成為死剩種

佢地想捉個隻叫Wight, 佢地只能殺人, 得White walker(others) 可以製造wights

佢地可能會好似TWD Michonne 咁拖兩隻wights返去

話說呢度咁多個post好似都冇book reader既 以前高登班書友冇過尼?

書無記錯有講斬左襲擊熊老果個隻手寄比Renly?

我諗係而家書同劇唔同劇情、書黨變得無咁明顯je

係由Alliser Thorne帶隻手去Kings Landing show比人睇
電視劇冇交待到呢條線係咪(default左係失敗), 書係Tyrion憎佢所以安排遲D先見佢, 個時隻手已經爛左

咁多個post個個問既問題有睇書都唔會問
重有好多舊theory好似開心大發現咁

想睇書但係書係唔係未出曬 GRRM 未寫完書之前要健健康康呀

書而家第5本
出年會有Targaryen歷史書/第6本

係咪未有熟肉

Jon snow 合法繼承伏線

Gendry 好煩膠，懶係Robert bastard 同Jon snow friend , 屌

最尾組團出城，好打機Feel

希望下集可以爽過上集

最衰Sam發緊脾氣冇理到

今季預算應該用曬係上集同下集到

一堆配角可以一齊整瓜哂，慳番啲功夫

喺Jon面前讀

一堆配角但個個都幾好打 好睇喎

邊個做繩佬

火劍佬

下集好撚正

睇第二次
龍母望jon 個眼神

做乜又要分2個post討論

可以盡情劇透 好似係

原來有3個post 做咩9

每集都開一個 舊POST又照推番上黎

想最下little finger 張紙仔係講咩？

係線上睇d 字幕show 唔曬

留名

全集真正高潮。正名jon，佢唔再係bastard

我都想知張紙仔係寫左咩

我想問你堆撚閪講書後面啲劇情係咩玩法？識唔閪識自己開個post 討論？呢度係劇集討論post 啊屌你老母你同劇透有乜撚柒閪分別？

you know nothing 比喪屍追

好想知究竟bran點樣同全世界講

唔知點解唔係好想睇下集28days

Ser friendzone 係咪成套野最慘既男人
咁辛苦醫番好 女神身邊又多左個男人
而家仲要冰天雪地做捉鬼敢死隊

點解唔直接騎龍燒ww再一打Kings landing

第5季之後d 劇情已經快過書啦 柒撚懞懞咁

打四行字出來柒
辛苦你了

講三傻比串比佢老豆知有人想殺勞勃

應該唔係
我見到有king joffery, bend,同自稱sister sansa
係咪joffery叫佢寫俾robb果張黎
如果係果張我又唔明做乜要咁大反應

紙條中寫道：「羅柏，我以沉重的心情寫給你這條訊息，我們偉大的勞勃國王已逝，在野豬狩獵中所傷而喪生。父親被指控犯有叛國罪，他和勞勃國王的兄弟起了爭執，反對我心愛的喬佛里，並試圖偷走他的王位。蘭尼斯特家族對我很好，並給了我舒適的一切。我請求你到君臨來向喬佛里效忠，防止蘭尼斯特和史塔克兩大家族之間的衝突。」

當年仲係很傻很天真既少女

小指頭